救命筆直六至七千買咩notebk好？

巴打請岀招 學生哥無乜錢
近排壞電腦用hp唔夠四年就玩完
急住買電腦做功課
想買部文書同打到少少機例如LOL
要求唔多，只求唔易壞
聽人講Lenovo thinkpad係咪無咁易壞？

四年仲算易壞

買射手提電腦4年貨仔差唔多啦

三年幾算正常架原來？

等
vx15
inspiron 7000

唔知香港會唔會有

Surface pro la

dell

重量要冇要求？

係wo thanks bro提醒
愈輕愈好
Surface pro , apple , thinkpad
以上三款邊個會好d

MacBook Air 13"

加多一千

MacBook Air 13吋

我見 lenovo 都有 education offer，依家心大心細梗

喺asus facebook見到有個promote
6999有部i5 1.33kg
個人嚟講幾吸引
不過唔知詳細spec

a記d機好易壞

Y50-70 咪撚伏人
垃圾機
利申 用垃圾機

apple啦 我見有同學macbook air 2011用到依家都重用到
但係如果你要windows機嘅話就冇計

好後悔開學無買到電腦
依家買成7千蚊

thinkpad x1 carbon
好輕好薄 14"mon
但偏貴

我嗰部用咗4年
宜家個較爛爛地
其他都正常

我都想買 六至七千打lol會唔會好lag

無錢買小米13吋

710s plus啦education store $7100

要耐用同覺得1.5kg唔係問題就買thinkpad13 i3，自己加多條8gb ram同買多隻ssd。

夠你lol開中效